點解M記唔出返Wasabi魚柳包

仲有雙層

不了

想佢出返飯tastic

正到仆街

多醬

飯tastic幾好食

幾年前個麥飯卷我都覺得ok

好想食

上次安格斯其實都幾好

想佢出返咖啡味麥旋風

正過聰明豆好多
但細個啊媽唔比食 話細路唔可以飲咖啡 所以要偷偷去買

飯tastic巴巴閉

阿峰個洋蔥豬扒包幾好食，但時間太短

肥佬廚師兩個安格斯完勝

比返至尊漢堡我呀屌你個閪

係喎
超鐘意個wasabi醬
嗰期食到上晒癮

就嚟變日經

唔提都唔記得 真係幾好食

咩都翻炒但依款未試過

好多rice eating mother fucker

最撚正係呢款雙層
實叫埋多醬

隔咁耐都唔出返

老麥幾時出返呀

依個多醬真係好正

比返double足三兩我